戴口罩又點食煙呀？

政府係咪on9?

咁咪唔好食

一路扮做運動一路食囉 唔係要教呀嘛

食煙預左無肺炎都有肺癌啦 仲理乜鳩政府 唔戴

依家規定要戴口罩嘅地方，本身都係禁煙區，有咩影響？